前豪宅保全出獄再性侵猥褻男童 辯玩「舌頭打架」判12年

曾在豪宅擔任保全員的歐陽大智，前年因性侵男童並拍裸照被判刑11年確定後，檢警清查證物發現他另外染指4名男童，一審法院去年依對兒童強制性交、拍攝猥褻物等罪，判他15年徒刑，歐陽大智提出上訴，台灣高等法改判他12年有期徒刑。

豪宅保全員藉口幫忙照顧兒子，性侵猥褻男童。聯合報系資料照

歐陽大智（36歲）十多年前在台北市信義區擔任豪宅保全，藉口幫忙照顧男童之便，趁5名男童午睡時猥褻並拍裸照，被判刑4年6月確定，入監服刑。

2014年歐陽大智服刑期滿出獄，在新北市新店區認識一名單親媽媽，藉口幫她照顧兒子，趁機對男童性侵、拍裸照，遭判刑11年確定。檢警後來過濾證物，在他的住處家搜出的35個照片檔案，有男童局部特寫、一般裸照、睡時裸照，還有歐陽大智與男童接吻、舌吻照片，甚至有男童裸身躺在歐陽大智鼠蹊部的照片，檢警比對臉孔，確認另有其他四名男童受害，受害者最大的是8歲，最小的是4歲。

檢方將歐陽大智起訴，法院審理時，歐陽大智承認拍攝男童的裸照、和男童接吻、舌吻、並脫光光讓男童亦裸體躺在他的鼠蹊部、及生殖器接近兒童肛門等照片，他辯稱，和男童接吻、舌吻是在玩「舌頭打架」遊戲；兒童躺在他的鼠蹊部，是因為天氣炎熱，均為男生，可以讓小孩比較容易入睡。

一審法院判歐陽大智15年徒刑，案經上訴，高院認為，不能以兒童人數為認定罪數標準，而應以拍照行為為標準，本案應為五罪，並非一審認定的十罪，改判他12年徒刑。

高院指出，即便是父母與子女嬉戲，若有親吻，基於身教或衛生觀念，也不可能要求子女伸出舌頭與他人親吻，更遑論歐陽大智不是男童的父母，且依生活常情，男性除在特定場合，如父親為幼子洗澡、軍營或游泳池的浴室、泡裸湯等場合外，如無必要，不會裸裎相見。歐陽大智在住處房間內，與男童赤裸身體接觸在一起，且在早上8點多拍照，根本不可能在哄男童睡覺。

未入已經估到係台灣

最美的風景

是台灣gay佬

Gay唔緊要
重點係4～8歲

So it is said, Taiwan is really a place that is full of bitch and lusty men. The people here always think about how to tease Hong Kong calling "Shina", if not, they will only think of having sex, make love, having sex, having affair, cheating, having sex with wives and husbands, incestuous, raping etc.

Once they have time, they will think about how to fuck their sister-in-law, cousins, friends of their girlfriend or wife, or the daughter and grandchildren of their friends, mentally-diabled believer and their daughters. Also, they will think of boss fucking secretaries, doctors fucking female patients, female shoplifter will ask the virgin male sales to fuck her and give him a blow job.

The teachers want to have sex with their students, while the students will think about how to fuck the miss with big boobs.

What's more, they like to film the process of having sex most, so if they have to break up one day, they can threaten their ex to have more sex.

It is very common for the taiwanese girl to talk with their ex once they argue with their boyfriends, and then after a short talk, they will have sex. The ex will ask her if he can cum inside of her, the taiwanese girl will shake her head and say no, but at last she will be cummed regardless.

So it is always said that this place is really promiscuous.

舌頭打交 佢都好意思講出嚟